今日係2019年6月11號，俾1萬蚊你，聽日唔好去政總

你願意嗎？

其實願意......
當時真係一條逃犯條列
警暴未出, 手足未有傷亡

姐係比1萬你就覺得可以被送中？

我地一人比番一萬777
佢果時就收返送中條例
問777制唔制

好呀
嚟多幾次
冇錢嗰陣再出嚟行 加速爆煲
睇你交得幾多次
等陣藍絲覺得按鬧分配 行埋一份

記得要即發現金
唔係同MPF撚狗冇差別